最仆街係果班民意撚 口講唔割

學下人地咩叫唔割啦柒頭

手足-唔係只係得個名稱，係真係大家有感情，理念一致既同路人，其他人唔明唔緊要，同路人一定明白，一定諒解！話割果d真係唔需要理！